戒左煙既你，平時食煙時間用黎做D咩？

一諗起如果戒完煙就會好似無左個好朋友咁

無
返工唔去煙break咪繼續密密做囉
收工返到屋企樓下唔洗食煙咪快啲上樓沖涼囉
等車唔食煙咪玩手機囉